連衛兵係咪唔記得左當日留學生點樣係外國聲援香港？

搞左咁多集會遊行stand for Hong Kong. Connect 外國人。 當日就認係手足依家就集體失曬憶？
講有錢仔女藍多過黃？ 所以抵死？

真係睇到呆撚左

又連衛兵
你開撚咗獨裁模式？

你對號入座？

原來係小學雞模式

咁就小學雞？ 當日手足係外國stand for Hong Kong 屌柒大陸人，依家當人係condom？ 翻香港自己屋企都要俾人屌

佢哋圍內屌姐
你依家想幫佢哋發大佢？

我見出面有人spin風向出post 話狗送仔女去英國乜乜柒柒，仲要好多人跟住屌

其實大部份手足都係外國讀書
連登當時勸手足快啲走，返去英美澳
今日變咗係警子女去英
上得多連登好快變on9
不過9成帶風向3毛黎
3毛入侵得好勁